# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  friends.forms.inc: n/a
#  friends.module: n/a
#  friends.info: n/a
#  friends.pages.inc: n/a
#  friends.install: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-23 11:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-10-23 11:17+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: friends.forms.inc:26
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#: friends.forms.inc:30
msgid "Example:co-workers, classmates"
msgstr "例如：同事，同学"

#: friends.forms.inc:52
msgid "Choose friends"
msgstr "选择好友"

#: friends.forms.inc:63
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: friends.forms.inc:63;121
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: friends.forms.inc:73
msgid "A group with name !name already exists."
msgstr "已经存在名字为!name的小组。"

#: friends.forms.inc:120
msgid "Group %name has been %op."
msgstr "已经%op小组%name。"

#: friends.forms.inc:141
msgid "Delete group"
msgstr "删除小组"

#: friends.forms.inc:143
msgid "Are you sure to delete group !name?"
msgstr "你确定要删除!name组？"

#: friends.forms.inc:144
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: friends.forms.inc:145;203;263
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: friends.forms.inc:157
msgid "Pending Requests"
msgstr "未处理的请求"

#: friends.forms.inc:175;259
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: friends.forms.inc:179;262 friends.module:403
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: friends.forms.inc:226 friends.info:0
msgid "User"
msgstr "用户"

#: friends.forms.inc:226
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: friends.forms.inc:231
msgid "You have no pending requests."
msgstr "你没有未处理的请求。"

#: friends.pages.inc:92
msgid "Are you sure to accept the friend request from !name?"
msgstr "您确定要接受!name的好友请求？"

#: friends.pages.inc:111
msgid "Do you want to decline the friend request from !name?"
msgstr "您确定要拒绝!name的好友请求？"

#: friends.pages.inc:132
msgid "Request sent, waiting for approval."
msgstr "请求已经发送，等待确认中。"

#: friends.module:30;288;288;290;20
msgid "My Friends"
msgstr "我的好友"

#: friends.module:105
msgid "Administer User Relationships"
msgstr "管理"

#: friends.module:106
msgid "Allows to administer user relationships and view relationships of all users."
msgstr "允许用户管理和查看其他用户的好友。"

#: friends.module:109
msgid "Maintain own relationships"
msgstr "管理自己的好友"

#: friends.module:110
msgid "Allows to maintain own relationships including approving, removing and creating."
msgstr "允许管理自己的好友，包括批准，删除和创建小组。"

#: friends.module:113
msgid "View own user relationships"
msgstr "查看自己的好友"

#: friends.module:114
msgid "Allows to view own relationships."
msgstr "允许查看自己的好友"

#: friends.module:172
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: friends.module:173
msgid "Do't send me any notification."
msgstr "不发送通知"

#: friends.module:176
msgid "Private Message"
msgstr "站内信"

#: friends.module:184
msgid "Notification method of new friend request"
msgstr "好友申请通知方法"

#: friends.module:218
msgid "Add as !name"
msgstr "添加!name"

#: friends.module:311
msgid "@action requests"
msgstr "@action请求"

#: friends.module:400
msgid "New friend request from @name"
msgstr "来自@name的好友请求"

#: friends.module:402
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: friends.module:405;428
msgid "Hi !username,"
msgstr "你好!username"

#: friends.module:407
msgid "!name has sent you a friend request."
msgstr "!name请求成为你的好友。"

#: friends.module:408
msgid "You can !accept or !decline"
msgstr "你可以!accept或者!decline"

#: friends.module:410
msgid "View all pending friend requests !link."
msgstr "查看所有未处理的好友请求!link。"

#: friends.module:410
msgid "here"
msgstr "这里"

#: friends.module:426
msgid "@name has approved your friend request."
msgstr "@name通过了你的好友请求。"

#: friends.module:430
msgid "!name has accepted your friend request."
msgstr "!name接受了你的好友请求。"

#: friends.module:309
msgid "@action request (1)"
msgid_plural "@action requests (@count)"
msgstr[0] "@action请求(1)"
msgstr[1] "@action请求(@count)"

#: friends.module:5
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: friends.module:35
msgid "Add Group"
msgstr "添加小组"

#: friends.module:45
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑小组"

#: friends.module:55
msgid "Delete Group"
msgstr "删除小组"

#: friends.install:29
msgid "Friend"
msgstr "好友"

#: friends.install:30 friends.info:0
msgid "Friends"
msgstr "好友"

#: friends.info:0
msgid "Create a global relationship type \"friend\" and allows users to manage friends in groups."
msgstr "创建\"好友\"的用户关系类型，允许用户添加好友，以及分组管理好友。"

